1名懲教確診！張竹君：探病時感染 (唔肯答同邊個CASE 有關連)

SOURCE: LIVE現場

建興

懲教狗

勵敬懲教所人員初步確診
職員及在囚人士檢測呈陰性

勵敬懲教所一名更生事務組懲教人員初步確診新型肺炎。

懲教署表示，這名懲教人員最近一次上班是在本月24日，同日獲通知，她早前休假期間，在外間醫院探病的病房，有病人確診，這名懲教人員被介定為密切接觸者。她其後在竹篙灣檢疫中心接受檢疫，昨晚獲通知初步確診。她最近沒有外遊紀錄，工作期間佩戴外科口罩，並與接觸人士保持適當社交距離，上班期間一直有進行體溫探測，體溫正常。

懲教署表示，署方得悉該名懲教人員要入住檢疫中心後，已即時安排院所內所有在囚人士，以及有密切接觸職員進行病毒檢測，全部樣本測試結果均為陰性。院所已徹底清潔消毒相關地方，並會安排院所內所有職員及在囚人士再次進行病毒檢測。